到咗今日，陳同佳會唔會後悔去台灣咁遠殺人棄屍？

殺完人求鳩其搵個地方棄置，根本無人會查，台灣機票都慳埋

只能怪陳同佳行得太前

==============

0930太子水渠道休憩處又一屍体發現

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推推

推一推

推二推

用不推文啦

你唔係仲覺得一開始林鄭同北京推呢條例真係為咗送陳同佳呀？ 就算唔係佢，都會照推㗎啦

推三推

班人將個責任屈曬落陳同佳到

我係曲線講緊呢個運動好成功咁將香港的黑暗面帶上世界舞台啫

人哋原本就係喺台灣旅遊緊先殺
唔喺台灣棄唔通帶翻香港棄？

唔解散警隊，已經無方法釋除民怨

去台灣就係為咗方便殺人棄屍

咁而家香港棄屍咁方便，可以慳返一張單程一張來回啊

到咗台灣嘈交 然後知到畀人帶綠帽 所以殺人棄屍

世上冇如果，推返有用post好過啦

陳同佳加入勇武，然後中彈壮烈犧牲，咁就完美啦。

事實係佢比到藉口林鄭

事實係林鄭自己仆街
佢話要捉殺人犯呀嘛
咁捉左佢自己先啦 幾多義士因為咁而自殺